我含大係全宇宙最佳大學，唔批准你地笑我

我警告各位連登仔，立即停止對我含大既惡意抵毀 ，否則你地將被剝奪交配權利終身 ，罪無可恕，無須審判，即時行刑。

禾含>>>>>>>其他

入學之後含左幾多條撚？

No，係女日日含我條鳩

入得含大嘅，男係鴨，女係雞
洗下你個菊花啦，俾人屌到臭晒啦
含住啲精出post好咩

請善用起底功能

唔巧以己度人啦！
「寧我屌人，毋人屌我！」